考到海關督察/懲教主任/入境事務主任/消防隊長，算唔算人生勝利組

應該算係香港top 20%？

錯 係top 5% ,pc 果d 已經top 20%

咪又係打工

起碼有宿舍有得考慮結婚

起薪都5-6皮野一個月。你話算唔算？

尾段更加係成十皮一個月。 錢根本唔再係問題。 點洗先洗到十皮野一個？請問

max好似得8 雞

起薪3-4雞姐

救護呢?

係 我做左消防後

多左女主動埋身 有時真係唔知點